Tela da corrida ativa Pontos de embarque e desembarque exibidos no mapa.
Rota do user até o embarque e do desembarque até o estino.
App não traça rota do embarque ao desembarque, mas sim exibe rotas do bikxi.
(Reaproveitar esses itens do resumo da solicitação)
Botão para atualizar solicitação (refresh) e ação de cancelar solicitação.
Opção de alterar o local de desembarque não será implementada (saiu do escopo).